(有圖)Watch dogs 2 出現「我要真普選」揮春

重有毋忘六四

真？

達哥

專業遊戲品評師細膩既摩擦力

諗緊係咪watch dogs隊team偷錯圖